[I/A] King's Raid #118 唔好再搞nyx喇

台服原廠直營，唔怕台伏特別版
事前登錄中
活動時間：4/17(二) 12:00 ~ 5/17(四) 23:59

nter]Server【Japan】

麻煩新手巴絲睇咗全攻略先，睇完有咩唔明再問，所有攻略僅供參考
【LIHKG】King's Raid 全攻略

【日服連登公會】

只限日服適用 - 刷首抽Q&A
所有Q&A僅供參考，各巴絲可自行選擇有愛之英雄作為目標
Q：點解我無得抽嘅？
A：廿抽去到4月5日，依家mola
[/center]

Server【Asia】

ANDROID

IOS

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務
【公會】申請表/請假表

麻煩新手巴絲睇咗全攻略先，睇完有咩唔明再問，所有攻略僅供參考
【LIHKG】King's Raid 全攻略

King's Raid 全人物圖鑒

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的
Q：我抽到依樣嘢又唔係專武，咁係咩嚟?
A：Artifact
英文版：
殘中版：

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】
如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 全攻略

▶New Content
- [Royal Underground Labyrinth] content will be added to Orvel Castle
: You can enter the Labyrinth through Orvel Castle after clearing 7-12 Easy Mode.
: Clear Royal Underground Labyrinth to acquire ‘Memory Fragments’.
: You can collect ‘Memory Fragments’ to craft ‘Random Unique Weapon Ticket’.

Phillop物理隊核心坦，暫時無嘢取代到，必練
Mitra物理隊疊層DPS，同星專嚟計應該暫時未有英威脅到佢物理一哥嘅地位
但留意返打WB、公會王依類5分鐘長時間嘅會更能夠發揮到佢
當然打龍都可以，但我自己就無練、詳細要問返有練嘅巴絲們
Requina等Buff
Ricardo PVP一哥、你睇下Challenge就知，同埋打過都知有幾煩
但WB、Raid就唔會落佢

我標題我代洋介巴講既

又一個po

都無搞

用手機開post好煩, copy親都差緊啲野

渣ga

依家先係驚見到你PM我

in game想叫湯巴幫手開不過無應到我，本身我出咗街

▶Hero Balance Patch
- Rodina, Luna, Yanne, Aselica, Shea

女槍, LUNA出頭天
龍弓未知, 我覺得佢打龍真係好勁, 但其他地方好一般
Aselica同Shea一出就改睇黎真係少人用, SHEA個CD長到乜

求意見
球盾, 血法, ODDY, 毒奶 邊隻值得換UT比佢用?

而家砌緊魔攻隊, 暫時人腳有:
球盾 T5 (UW)
Epis T5 (UW, UT)
血法 T5 (UW)
蛋妹 T5 (UW, UT)
公會妹 T5 (UW, UT)
ODDY T1 (UW)
毒奶 T5 (UW)
龍女 T3 (UW, UT)

如果luna上返神枱我就考慮下唔碎佢專

PVP緊睇唔到Sorry

luna把專我好似碎過3把

如果得依幾隻嘅話就血法>球盾>毒奶>Oddy
仲有無咩英有齊UW UT，拎走龍女

Luna我英都未有

又係冇活動

我都無，上次inn 見到無溝到

起碼要台服開埋先可能有心機搞美韓歐亞服

龍女 要換返隻補血角定係可入其他功能角色?

魔攻角色得返隻Aisha, 但係得UW
龍女 換 P姐 (UW, UT) 有冇得諗?

再唔係就換MAY / VISKA.....呢兩個都未有角色,但係有UWUT....

不過而家無哂材料升角色, 應該要儲返一段時間

好奇點解May會未有角但有UW
VISKA嘅話我覺得未有3星可能用May仲好
我自己用緊1星專覺得麻麻

無活動係驚新手打唔過囉

開活動日服台服點跟

到時候又炎上

一定係幻覺

日台服係同ser?

因為我預備左500 Lua's Tokens

咁我就以MAY為目標啦...
不過d 料真係有排儲....我仲想t5 埋oddy

唔同

同步都唔係好事

Kings Raid台服 第一集
課長誕生之日

有冇人打亞服bd

招日服75BD

台服應該好多Luna Lewisia T5

諗緊lewisia好唔好升佢把專 inn等極都等唔到theo

升

我睇router都係兩星專

有冇人有玩destiny child
刷緊日伏首抽

又

唔記得咗咁打會出icon

下次打冒號D路由器啦

叫router咪得，個個都叫佢router架啦

叫d router

話說今日抄左jow巴隻miruru點prek
陣間試下打wb先

終於發現luna係垃圾啦

其實人地真係叫 ：D Router， 好似係

叫 表情符號 Router

坐等女槍出頭
shea buff都好

Shea BB

shea靚就靚但係無乜興趣

日服有無人想打BD -1

有新content 希望唔係伏

Luna出頭天
守得雲開見月明呀
S1加返100%攻唔該

有得farm random uw frag

已買

BTW 專武專寶呢

s3加20％攻 係咁多

有晒

T5 Dark變招勁技唔該

核彈luna

Nyx有咩事?

唔知依家打龍帶nyx仲會唔會bug

無咩事 都係咁屎

將LUNA身高降返正常比例

去左轉歐洲
一把一星上左

有冇巴打T7 BD? 亞伏

準5星專

我連2星都未有

跟一個鐘左右得唔得？

有

無運既點抽都唔中

千秋巴OK 了 你咩名?

Tetoraa

多謝課長

呢個箱伏架

心血來潮撳左下就升左

巴打彈左?

點解咁睇唔開

呢個出名伏箱嚟
前幾之出
都有巴打50箱中0件

我換電腦再跟

巴打咁快有台伏玩? 啲英出碎片玩法 仲要分部位

真。台伏特別版

我今日爆左3把專呀
一把發情狗
兩把THEO

開始覺得KR真係想趕我走叫我唔好玩

你仲未覺悟

賭機率係咁㗎啦

到我彈

好似 斷左上網

斷上網仲上到連登

但次次爆專都係我

我未有專賭啫

已經去到唔使睇名都知關洋介巴事

我每次10個10個開，每次event都最少3把，呢個係我既心得

你收到一個來自歐洲朋友的短訊

離地中產:香港買樓好易

非洲人表示未抽到蛋妹UW之前用住龍武先但連升龍武都非洲

魔隊

實睇到你打左幾多傷啦

魔隊都打得多過5星selene

睇黎要大家用計數機了
4X BILL

唔好意思 我個NOX又又又又死左了

下次有機會再打過

多謝大佬帶打龍

唔緊要巴打
下次打

請問大家會推介1-6 章 HELL 邊關刷EXP&GOLD 呢? 想獨刷黑龍T6裝 但又唔夠打想升level

而家隊員:
Theo 71 UW
Epis 66 UW
Jane 66
Frey 65

魔隊6-8 啦

Btw 雙DPS? 三隻近戰咁爽皮

有冇人呢排次次打完WB同GR都LOAD好耐先出結果

GR直頭Load到無鳩埋張劵又無鳩埋啲分

日服N會嘅巴打請留力, 尾王得番好少血仲要捱到星期日架

蛋妹真係好勁
升左隻蛋妹
家陣wb2個傷直接double左

三隻近戰係唔係唔好

epis轉miri仲黎得切

Mirianne 好似冇得係5星卷拿
如果我用Nyx 得唔得
抽中左專武又係遠攻, 雖然係物攻

最好專注一邊打會好少少
魔隊就一定架喇
其實比起WB我個人覺得PVP仲抵屌
PVP入到master一星期有900鑽 WB就算入到頭5%都係得400幾
如果巴打係玩魔隊 我建議入隻maria
推圖都仲可以接受 PVP就撚狗咁撚人

日服魔隊新手表示PVP俾基佬同MARIA禁住個頭黎屌

咁我5星卷揀maria
因為本身都係諗住揀佢

maria真心好勁 抵換

拎翻隻咪屌翻人

我都係靠隻maria打上去

大力推呢句

我靠miruru s2 +selene s3

好撚憎聖母

撞到第一輸左扣1分都唔知開心定唔開心好

屌 隻王呀

下星期開Hard啦 寧願日日有得打好過

我都差隻scarlet搞到pvp幾難打

maria黑洞示意圖 *18+

星期一打第一場已經係尾二果隻

聖母其實仲cancer過bau leo saber, 我到而家都唔明點解仲未有人投訴

agree

打得贏咪唔投訴

有刺好似完爆maria

巴打NAILA 勁唔勁,值唔值得升,岩岩中左佢專武專寶

其實唔差

物隊勁

岩岩上REDDIT 睇D人話佢乜都半桶水

BTW LUNA 依家原來唔勁咩,我上星期仲溝到佢勁開心比哂專武佢

luna

你當佢主DPS就梗係乜都半桶水
但係你當佢副DPS主AMP
配隻主物攻DPS
就勁架啦

睇定D先 今個星期會BUFF

上次都buff左鑊 咪又係係廢

因為我見PVP 遇到成日比佢一下射死後排 ,雖然我得鑽1

有柱叔有兔奶有血戒正常都唔會比佢一下射死

仲唔到我曬下
死追200抽無，每日免費單抽中咗

你肯定係buff?
可能好似nyx咁呢

我又唔介意佢nerf pvp buff pve喎 反正我都唔玩pvp

恭喜

謝S巴

歐洲湯

歐湯

謝G巴謝結衣巴

G會巴絲加油
睇黎今個星期終於可以開2次

隻奇美拉好難搞

講聲先
呢2個星期會好忙
可能唔會點消體
gr都可能入去死算

收到，忙完記得回家

湯丸巴卡法幾星專

黑仔

如果隻mitra食唔到毒奶3技入唔入wb隊好

1

邊個食咗

用frey招盾頂佢大招

我可以升2
不過想碎多D

又唔係棄驚

其實我真係好想知有咩隊可以打得贏以下隊:

聖母+LEO
聖母+BAU
聖母+SABER
聖母+龍女

ricardo, viska,或者任何一招斷人出技既嘢，scarlet s2解maria最尾果下，男主s2 推入去等個黑洞前左，arch s1 推開去斷/減慢佢出技。每個人都搵到唔同既方法，你唔試實冇

GAU+LEO其實破得到上面

NYX RIP

dispel要睇時機，要打得多學番黎

正常唔係mitra最高攻咩

得咁少scarlet 同Maria
出乎意料喎

其實又唔係我唔試, 但你可以當我手殘
有時見到佢地出技我已經係慢左
睇得到自己D血量已經好忙, 仲要睇埋佢出技之後秒襟自己個SKILLS其實我係輸硬

BTW等我全隊都帶鎖神鏈睇下點

有無BD80?

入我房

Gay

又有BUG

少咗個框

係

我隻mitra得一星
隻annetta會食左

係時候升下mitra專

抽唔到

湯巴我彈左

自己入返先

聽日應該會Buff Luna + Rodina (希望)

改晒luna啲垃圾perk即刻上t5 順便幫佢把專升星

醒目

練巴可以呵番Luna

而家係咪有其他人彈左?

新Event 都好, 最少呢段時間可以儲下錢/材料/石...

[Kiddy Chick Artifact]

:: Unique Option – ATK Spd is increased by 80.
(Upon awakening: ATK Spd is increased by 80>96>115>138>165>200)

[Event Note]
- You can acquire Rainbow Coins only in ‘Upper Dungeons’ (Any Chapter).
- Rainbow Coins will not be affected by Loot Booster
- Toy Box purchase limit will be reset at every midnight
- Unused Rainbow Coins will be deleted during the next maintenance after the event.

80 speed?

Really interesting events are waiting for you after the maintenance!
To celebrate Children’s Day (We have a national holiday for Children in Korea, on May 5th )
This time, Requina visited the Central Orvel!!
How about collecting Rainbow Coins and purchase various items from Requina?

Oh! It’s not over yet!
We have more events for you!
There will be ‘Rune Preserve Fee Discount’ & ‘Ancient Royal Vault Double Entry Event’ as well!

You can look forward to these events!

----------------------------------------------------------

Children’s Rainbow!!!

[Event Details]
- Period: Thurs, 3rd May after maintenance – Thurs, 17th May before maintenance
- Details: Clear ‘Upper Dungeon’ stages, collect ‘Rainbow Coins’ and purchase various items
from Requnia at the Central Orvel.

[How to attend the Event]
- Clear Upper Dungeon stages (Any chapter) to collect Rainbow Coins (1 Clear = 1 Coin)
- You can purchase various items from Requina by using collected Rainbow Coins
at the Central Orvel.
- You can acquire ‘Chick Artifact’ from a Toy Box with a random rate, that can be purchased
from Requnia
- You can acquire Bonus Rewards from [Event Mission] tab based on how many times
you have opened the Toy Boxes.
: 7 times –Kiddy Chick x1 / 12 times – Kiddy Chick x1
-> You can acquire total 2 [Kiddy Chick Artifact] by achieving the mission!!

- You can purchase the listed items with Rainbow Coins.

- Toy Box Item Components -

* Upon opening a Toy Box, you can acquire 5 items randomly among listed items.

[Kiddy Chick Artifact]

:: Unique Option – ATK Spd is increased by 80.
(Upon awakening: ATK Spd is increased by 80>96>115>138>165>200)

[Event Note]
- You can acquire Rainbow Coins only in ‘Upper Dungeons’ (Any Chapter).
- Rainbow Coins will not be affected by Loot Booster
- Toy Box purchase limit will be reset at every midnight
- Unused Rainbow Coins will be deleted during the next maintenance after the event.

Cheer on with Passion!

[Event Details]
- Period: Thurs, May 1st Maintenance – Wed, 16th May 23:59:59
- Details: Consume Stamina to light up ‘Glowstick’ and acquire Cheering Rewards!

[How to attend the Event]
- Consume 50 Stamina to obtain 1 Point
- Click “Glowstick on” button by using acquired points (1 Point = 1 Letter) to light KING’S RAID
- Every time you light a letter, you will be able to acquire listed items randomly.
- Light all the letters and click “Receive Cheering Reward” to acquire 100 rubies as a reward.

- Reward List –

- You can acquire one of the listed items randomly.

[Event Note]
- Acquired Points will be reset at every midnight
- You can acquire max 10 points per day
- All event rewards will be delivered to your mailbox.
- Unclaimed rewards and points cannot be reclaimed/recovered.

Rune Preserve Fee Discount Event!

[Event Details]
- Period: Thurs, 10th May 00:00 – Wed, 16th May 23:59:59
- Details: Rune Preserve Free 60% Discount

Double Keys to Ancient Royal Vault!!

[Event Details]
- Period: Thurs, 17th May 00:00 – Wed, 23rd May 23:59:59
- Details: Double Keys to Ancient Royal Vault
* Upon recharge, you will only gain 5 Keys.
------------------------------

We hope you enjoy all the events!!
Children’s Rainbow, Cheer on with Passion!, Rune Preserve Fee Discount,
and Double Keys to Ancient Royal Vault!

體會到湯巴平時出post有幾咁辛苦

[How to attend the Event]
- Clear Upper Dungeon stages (Any chapter) to collect Rainbow Coins (1 Clear = 1 Coin)

- You can purchase the listed items with Rainbow Coins.

每日可以有(7*5)=35 Coins, 14日有(35*14)=490 Coins
如果要換所有野(唔計Unlimited XP portion/ stamina)要560 Coins

2者相差70 Coins...

EXP 唔會換啦
多到喊

用key / 石 回key

每日固定會回一次ch7 key 所以夠換

唔知UD 4人場 唔用KEY有冇COINS

你口岩, 咁就可以唔使用key 特登開

如果100%係咪上咗鳥

不過終於有EVENT啦, 雖說個遺物真係唔多吸引

超級弱化版golden cat

南瓜出得太勁，而家怕死

而家活動無得換random uw ticket

好耐冇出現可以換uw既活動

食屎啦v社，明知非洲人抽box實唔會中到random uw ticket

洋介巴彈咗?

係, 咁我唔打住啦, 都差唔多要煮飯

多謝湯巴CARRY

好的 多謝洋介巴Carry

想問問咭片法 值唔值得溝黎做法隊其中一個俾buff/aoe輸出（有ut既情況下）眼鏡娘同may姐唔計

值嘅，高星專可以做埋DPS，低星專做SUP，但公會娘同May你溝到，而你又會落蛋妹同ODDY嘅時候，低星專卡法就可以收皮

咁放棄溝佢了，唔該曬巴打

你有UT唔怕溝喎，隻嘢係等Buff名單入面

YO 新高 換左角色 成場AUTO打都可以頂到最後
D傷害唔岩心水就重新黎過

Wa終於有個似樣小小既活動

咁我再考慮下先，唔該曬巴打

淨係每日6張洗屬劵已經

客咩氣
有愛真係唔怕練，無愛嘅就算勁如地精你都唔會想練

好似無講洗屬券會reset

唔係total6張炸咩

薩滿我都會練，但地精真心不了

好過咩都無

[Notice] May 3rd Update Schedule

Dear Raiders
This is GM Orvel

We would like to make an announcement about the maintenance, which was originally
Scheduled on 3rd May.
However, there might be some changes on plans due to Appstore Evaluation Delay.

We have made re-evaluation request to the Appstore and we are currently waiting for the result.

If the final evaluation takes much longer, we would have to change the maintenance schedule.

[In case of Evaluation Delay]

Duration: Thurs, 3rd May 2, 2018

America Server: 01:00-06:00 (UTC -4)
Asia Server: 12:00-17:00 (UTC +7)
EU Server: 07:00-12:00 (UTC +2)

[In case of Evaluation Approval]

Duration: Thurs, 3rd May 2018

America Server: 14:00-21:00 (UTC -4)
Asia Server: 01:00-08:00 (UTC +7)
EU Server: 20:00 (May 2nd) - 03:00 (May 3rd) (UTC +2)

We will be undergoing scheduled maintenance as above, based on the results we get.

We will keep monitoring the App evaluation result and we will be back with more details as soon as
we hear something.

Thank you for understanding
GM Orvel

上面個箱每日一箱，以為啲劵都每日六張

湯巴湯巴 第二個ac申左公會

即係咩意思
英文廢

留料練May姐啦，無謂又升隻獸奶

食埋飯搞

韓文會唔會好啲

早上好。
移動角色扮演國王與親情襲擊通用尼克斯。

定於5月3日星期四凌晨3點
由於檢查服務延遲，
我受到檢查計劃的影響。

立即申請到App Store
我們已經要求重新考慮，目前正在等待結果。

如果App Store評論延遲超出預定的入住時間
我衷心感謝您的理解，我被迫改變檢查計劃。

[檢查延遲]
檢查時間表：5月3日星期四14:00〜19:00（5小時）

[驗證完成時]
檢查時間表：5月3日（星期四）03:00〜10:00（7小時）

上述時間表將繼續。

我們將繼續監控App Store評估的結果。
如果檢查計劃的細節得到確認，
我會進一步通知你。

對於您在使用我們的遊戲時遇到的任何不便，我們深表歉意。
再次感謝您的理解。

謝謝。

轉會尼克斯隊
[출처] [공지] 5월 3일 업데이트 일정 관련 안내 (킹스레이드 공식 카페) |작성자 GM 닉스

ios冇delay就2-8 有就13-18

韓文公告：
英文公告：
殘中翻譯：

[維護更新] 5月3日維護更新內容

維護更新時間: 香港時間5月3日 02:00 ~ 09:00
維護期間無法登陸,請提前下線準備
*從下次維護開始將只在維護時開放維護內容,週二隻可確認是否維護/維護時間等信息

英雄旅館
- 旅館解禁 Ezekiel, Ophelia, Requina

平衡調整
- Rodina, Luna, Yanne, Aselica, Shea

新增內容
-王城新增守護者神殿:地下迷宮
-通關7-12簡單難度即可通過王城進入
-在地下迷宮可以獲得記憶碎片
-記憶碎片可合成隨機專用寶物券

圖鑑系統
-可確認專武/專寶/遺物/一般裝備/一般道具屬性
-增加道具圖鑑相關業績
-英雄圖鑑增加聲音確認

英雄旅館改版
-旅館將隨機拜訪6名英雄
-與已經擁有的英雄提升親密度獲得獎勵
-通過小遊戲獲得更多獎勵

其他改善
-商城道具圖標改善
-幫助系統裡增加"NPC英雄"和"英雄旅館"說明
-修正部分偶像服裝頭像
包括Arch, Artemia, Clause, Kasel, Mediana, Mitra, Reina, Roi, Selene, Theo

BUG修復
-修復了英雄圖鑑部分錯誤標記,錯別字
-修復了普通怪物圖鑑無法達成100%的問題
-修正了部分英雄身高( Selene, Crow, Rephy)

韓文都係ut 同英文唔同

冇驚玩

戴定頭盔

要等ios通過

有排都未溝到may姐，主力隊剛上到80無耐

有冇人80bd

刷左咁耐得8張

支那奶媽點評(蝗語注意)

大奶
她的免疫盾基本就是她的全部,主要活躍在多人本.
大奶是可以用通專的,因為專武詞綴真不咋地,主要還是要攻擊力來提高盾量.
ut雖然增傷,但是覆蓋率堪憂,錦上添花的效果而已.
雖然有種說法是大奶後期沒啥位置,但其實大奶在h龍里非常好用,在80+的龍也有不錯的表現.主要說一下h龍,這是金附魔的主要來源,而且macro的話單人h也是大後期不錯的去處.h龍的飛天非常弱雞,但如果直接打在人身上會有些額外debuff,裝備不好還是會造成一定困擾.比如綠龍的dot,只有滿血才能驅散,還附加減療,稍微疊一點普通的hot和群奶就很難快速奶滿,奶不滿就可能跪,這個時候大奶盾的優勢就體現出來了,配合懷錶幾乎無縫,盾內增加50治療量抵抗減療,為穩定單刷提供充足的保障.
三覺基本可以用到關服了(前期推薦點攻擊盾,後期推薦點40盾量,因為後期要增傷不會去選她,要的就是她 的盾,自然是越厚越好),如果有愛或者有資源t5也不是不可以,雖然提升不大,全隊常駐5%攻,但是總歸也是有點提升.
配裝上攻擊攻速必備,因為盾不吃暴擊,其他詞綴看你喜歡,暴擊爆傷只能極大提高本來就量很大的單奶(或者你用專武的話還有專武給的奶),根據你的使用情況自行考慮.

薩滿
因為醜所以要說的不多,kr畢竟是個養成舔卡遊戲.
優點很多,奶量巨大,有減傷,有魔法增傷,有短cd效果卻不低的打條,有幾乎全程的加攻加速加暴,甚至加爆傷.攻速對於wb裡dps的提升是很大的,因為相當於你變相增加了打boss的時間,而加暴這點用來抵抗海神的降暴叉子無疑是最為合適的了.
適合強度黨和口味特殊黨.
主要活躍地點是wb2和一些cr,wb1的表現不如may.

龍女
相當"熱門"的奶,目前有著和實力不匹配的口碑.主要原因是去年龍女擔得上是kr最全面奶,技能看上去就是奶水充足不會沉迷輸出,五覺回藍更是用了就下不來,2技能的單體盾完美無瑕,抗暴被動對魔法輸出也是巨大打擊,此外還有令人交口稱讚的身材和泳裝,還是人外娘,可以說集萬千寵愛於一身.
然而風水輪流轉,回藍改版,技能被砍,新奶輩出,舊奶加強,可以說龍女幾乎完全失去了往日的地位,但是現在硬是靠著身材和泳裝繼續擔當口碑奶,恐怖如斯.
目前來講pve多人本是兔奶的直接下位,除了回藍稍多之外沒有任何優勢,至於龍女的奶量看看hps的數據就懂了.單人打龍兔奶也足夠上位代替龍女.但是因為龍女保有量巨大,導致龍本里還是龍女遍地走,給人這個角色很厲害的錯覺.
龍女五覺是基礎,要用就一口氣五覺,不然安心看家.
pvp肉隊候選奶之一,奶量不錯,2技能盾常有奇 效,3技能配命中飾品使用得當更可以炸飛身邊的人,如果你被肉隊燒過就懂.
純pve可以四攻出裝.
pvp要堆一定肉,具體因隊而異,perk裡的400ccr有戰略意義,冰龍套是不錯的選擇.

兔奶
和龍女很像,也是有著和實力不匹配的口碑,但是是反向的.
全面強力奶,如果你覺得用的人不多或者推薦的人不多,那並不是因為強度不行,而是因為沒有nz,顏值一般,而且之前在下水道泡太久了,龍女大熱之日是他最落魄之時,成見是要慢慢消除的.
1技能奶量巨大,3覺即可覆蓋全團提供回藍,比龍女五覺出山要經濟很多.另一個perk每秒20%的驅散在四人隊非常噁心,尤其是在pvp裡. 2技能驅散,3技能小增傷,在pvp裡可以選擇打斷.
兔奶有著出色的功能性和生存輔助力,而且加點要比龍女靈活太多,專武提供的物理無敵是真正的無敵,傷害和cc全部免疫,在pvp可以成為物理打斷的噩夢(鄙人的鳥姐無比痛恨這個隨機不穩定性)
pvp其實比較毒瘤,有被削的風險,但是因為熱度暫時還沒有達到被v家注意的程度,ms還能苟一陣.
兔奶也是肉裝攻裝皆可,不挑食,pvp配裝永遠因隊而異.

毒奶
唯一一個物理傷害奶,也是唯一一個能打出不低dps的奶.
pve在各種隊伍里相性良好,還是gr老三最合適的奶,4人隊能給輸出帶來很高的加持.3技能的15s傷害無敵在各種局面下經常有舉足輕重的作用.
雖然毒奶傷害物理,增傷也是物理,但並不限於輔助物理隊,在魔法隊裡憑藉其單體加攻和高額的全隊加攻(40+10)也能有一席之地,相當一段時間內都在wb1裡非常活躍,而且輔助法隊並不需要她擁有uw.只是新英雄公會娘的出現更加暴力,讓毒 奶可能即將退出wb1的舞台.
至於wb2,擁有uw的毒奶能打出輔助裡最好看的傷害,同時為主c提供大量攻擊,儘管五暗會被驅散,不斷的dot還是能讓其維持一個不錯的層數.近來有大佬在嘗試在多核隊裡換掉毒奶,效果拭目以待.
pvp可以適應不少流派,高星的毒奶在肉隊裡有相當可怕的表現,同時自身的被動還可以作為女盾被動的進一步補充.
pve出裝直接四攻.

may
新晉增傷奶,最近的一次平衡終於把may老闆從山溝里拉了出來,wb1直接把薩滿勸退,增傷效果非常亮眼.wb2因為buff無法驅散,對自動比較友好,但是不加暴擊需要從別的渠道來對抗叉子.
奶量同樣巨大,單人h龍硬扛流是不錯的候選奶.
因為需要疊層數還需要看臉,在1分鐘左右打完的副本沒什麼價值.
有一定的uw必要性,沒有uw的話buff簡直各種斷,但是儘管各種斷也是有相當強力的提高dps的效果了.有uw會好很多,不過酋長還是會斷就是了.

琴女
坐等buff,回頭再說,目前來看全面墊底,技能各種尷尬.
和龍女一樣靠顏換熱度的萌妹兒.

扇子
主要用於pvp的奶.pve曾經認為可以用來抵消h綠的抗暴,但因為覆蓋不滿而且也不需要那麼多暴擊,還不如用薩滿或者蛋妹了.
pvp可以搶先手也可以打偏消耗的輸出陣,一個s2送龍女的抗暴回家,s1先手打斷,不停打斷,在哪都打斷,8s一次的全屏打斷操作得當可以噁心不少人.s3的控制最高攻7s在瞬息萬變的戰場上也常有奇效.
不推薦用專武,因為需要盡可能高的速度.
弱點是比較怕大地盾(8s免疫),扇子對其毫無辦法.

基佬
主要用於pvp的奶,宗旨是爛py.
在目前這個驅散橫行的pvp格局下能 好的人寥寥無幾,就算在低分魚塘無腦無敵也是專吃無驅散隊,然後被驅散隊打成狗.

leo
pvp專屬奶,先手一波的標配,同速度下出手不及扇子快,但是因為帶驅散的緣故無視大地8s盾.專門打一波流的,不是對手涼就是你涼.3技能的釋放時機(對付繃帶)和命中效果對戰局也有相當大的影響.

8張金

好多咩

我一張都無

打左幾多場

球女 蛋妹邊隻升t5先好
兩隻都有uw 蛋妹今晚夠ut碎換ut
同埋隻血法仲有兩日就溝到
定係留料升血法

好少

上面篇野睇到舔卡忍唔住認同左

波妹等你齊咗佢套冰龍先T5都未遲
蛋妹你出到UT就直接T5佢

血法UT無蛋妹UT咁威，所以換畀蛋妹先，但前提係蛋妹要T5先發揮到

好 thanks

學到野，thx

CASS媽真係好嘔心唔係講笑

Ngacn d人其實勁，好多高層都係個qq群裏面

太長唔quote了，原來新手攻略入面龍女評價係真心野，我以為講笑
好在我無龍女。。。

例湯龍女苦主表示

睇完上面篇文先明白巴打們既苦心

呃你做咩

有top100閃光skin，值得升

我信了

依家見到新人仲升龍女我真係笑唔出

但係pvp都仲好多龍女 秒唔到多數就我死

信我，好多都係Nerf前升咗/唔想升另一隻先局住用
利申：我

正如我要係nyx身上灑鹽一樣

其實有巴打升完覺得無問題
所以我建議巴打唔信嘅可以自己升一隻睇睇

想問下日服係咪仲未開LOH

NYX真係要縮返入佢老母閪
而家都唔知有咩用

邊有咁多資源升，早兩日先上到80of,我都仲係新手法隊魅魔t5,大奶t2,球妹t1,烏鴉t1

5星專用血戒都痛到嘔血先係喎
Arch依家保唔到佢鳥?

慢慢嚟啦巴打
我哋個個玩咗200日up先咁多老屁屁話

我其實已經TEST左用4屬公廁血戒
明顯係弱左, 而且一樣易死
所以而家我應該都會考慮下換其他dps去打pvp

唔聽講升咗龍女 買完泳裝放icon到依加都未換 打wb2仲會自我感覺良好高魔防好似無咁易死咁

我想問asia係咪又開始delay

已經升翻毒奶用

打咩? LOH無事

龍女垃圾

好似又冇咩事 我打緊id可能比人冰住左

係我眼中未有skin超越到佢泳衣

wb1
epis jane 波妹蛋妹gau 毒奶 聖母 公會娘
仲可以點換走人加多d輸岀

oddy 換maria

合唔合rut好
定等日服LOH開

動物

唔好

今次龍活動同上次CR打到hard唔係剛好夠1K咩

果次我拆左3把UT
加埋合左把

Wa屌你而家nyx pvp 廢到 我出拳王打好撚過

邊粒好

碎咗右邊個粒佢最好

屌你老母又輸夠30場LOH

打pvp dps仲低過毒奶

係咪博打

打pvp找比大佬把5*專打撚死

曬命應該完全封鎖

咁其實大奶有專武回血多唔多，指定專武俾唔俾佢好？

class uw 幫到你
佢要專武都係想佢攻擊力高D 個盾就厚D

你冇其他英需要專啦咩

冇其他奶，又未知升咩，其他英又難拎到，唔通拎6000鑽去買隻？
過兩日有5星卷，想換隻球女，到時個陣係大奶(通武x2)，球女，epis(有專武),烏鴉，D鑽買咩同指定轉專武俾邊個好？

係日服歐左10抽但係升唔到專

琴日打完toc一個10抽2閃
20碎+唔知有咩用既金蘋果

你地比我曬我可以比你睇下我中咩

不嬲唔反感人po自已中咩

唔係好似唔個邊個咁每次講野淨係曬就ok

但係升唔到上3*

每次都想換佢把專 睇到個效果真係好難揀得落手

我想抄人地隊野先玩姐，但係我自己都未識玩

我見你隻隻主玩既都有ut 有無咁歐

碎番黎同埋cr 我過埋hell多200碎，theo同sonia係見抽到ut冇理由唔玩，所以之後再換埋uw。男主就真係歐既，arch同demia就係pvp要用所以換既

癡線 竟然過到hell

有大佬做dps同埋我地打左半日先過到3次

認真好耐冇覺得kr其實係咁好玩

早知跟隊

其實難，我地都要夾到英先打到 cr好難carry，只可以合作，如果我唔係升rephy demia可能我地都過唔到

碎少把ut都係件事

同埋你唔join fb群同埋唔識講英文既話大佬唔會carry

耶穌 唔信教就唔打救你

冇辦法，大佬唔識其他語言

request了

fb 群？入左記得改nickname做 ign

INN又出血法

入咗輪迴 樹法 arch 兔奶 loop咗第二輪

200碎好過冇

KR結界

一次過中傘妹UW UT
唔通個天要我玩返傘妹

碎左換蛋妹都好

用有限度既英文水平

溝緊打wb1

佢把專我好似碎過2,3把

推高左聖母既異常狀態抗性用黎打pvp之後發現原來有個野可以戰鬥開始8秒免疫異常狀態
屌

用呢隊打PVP好似易左

可以dispel

成身出疹
痕撚到仆街

睇得明就ok

都係想鬥快出s3 用完舊野之後就算慢過人都可以反殺

same 一熱就開始出 R到紅哂 想死

睇醫生會唔會開藥

啊媽會煲湯俾我 飲完會好少少

濕疹???

果舊嘢見到leo就冇用

唔係濕疹
好多紅點

依加pvp黎黎去去都係過幾隻 好少見到leo過d

汗疹要用爽身粉

大家記得40碎仲有半個鐘

你打開邊d

THX巴打 聽日買
不過睇醫生拎日病假先

聽日拎假都無得打KR

tanya 飛刀 柱 epis gay佬 扇補 gau 聖母 兔奶
都離唔開呢幾隻 反而打offline先會見到冷門小小既角

屌係喎

咁你用邊隊

乖乖地返工

咦唔係喎
剛剛見到佢出maintain訊息話係01:00~08:00

係屋企休息下 仲好
加上真係好撚痕 點瞓

所以仲有半個鐘俾你打龍拎40碎

應該維完都有既

scarlet epis 毒奶 聖母
自從點s1光同s2暗開始秒唔到人之後我就轉左打法
換左epis ut 點哂加攻同s3光 推高爆傷 一開始用scarlet dispel人再聖母s3連epis s3 大大力s3秒成隊 勝率又真係高左 不過遇到tanya就輸左一半

冇 右手邊活動度 我睇左佢寫仲有半個鐘

打LV35黑龍拿拿聲10次先

1星專上2星 fail 左4次
係咪叫我唔好升佢

叫你下次唔好慳1把

你粒cpu係較高定低 我雙開已經狂彈

真正意味既自私打

全部SET2，但其實都成日彈，但我睇住所以可以即刻開返

Sorry

下次侵埋我

好
以為你瞓咗

日伏有無人掛龍訓

我平時差唔多呢個時間訓
不過因為部機問題所以唔會打通銷啦, 1個半鐘就自行彈驚

唔係MT咩

攞返個尾彩

今日想通都無啦

s1光打pve先有用，pvp用暗，scarlet dispel/cleanse唔係亂黎，要睇你打果隊有咩要dispel。tanya既話冇archer係難打d

計過哂expected value 搏得過 ...
不過運氣呢家野

依加我都係用黎清大奶同gay佬 buff 基本上吸到3-4個就秒哂 如果呢一波秒唔到我呢隊就玩完
打扇同兔補唔識睇佢放咩技幾時清buff

真係收晒啲活動鳥

要對自已運氣差呢樣野有信心

算啦，下把更可愛

2上3 3上4 4上5慢慢搏都未遲

好彩我係活動前傾家蕩產整左好多5星裝 + 白粉

醒目洋介

我都係

我仲醒 係佢公佈活動升一日整曬

醒目除褲

入唔到驚鳥

真係希望佢次次維護都依個時間維

你咁多錢當然可以啦
我係活動中間又打下錢先夠咋

要double paid通宵更喎
VESPA一定唔制

唔係一早整好等批咋咩

有無巴打買哂新過個抽專武箱 心郁郁

其實IT公司做maint落patch一定會放人睇住
但係呢double paid
亞洲公司
人唔笑

5個咩都冇

5個 鬼爪+Epis

堅信自已運氣 唔買

唔買就咩都冇

買左都係咩都無 銀包都無

其實買唔買多冇所謂，養生驚遲早有

出每日送小小野俾你過d pack就一定買

等緊20000石個pack有優惠先買
一個月慢慢mit

咁又over左 決不直接買石

其實都岩 一見多石就想抽一下
抽抽下又見月尾就抽哂

有無巴打可以評下Theo粒UT
諗翻起之前抽左10幾下戰士Pool搏UT好似好傻豬
因為除左Theo我都暫時唔會玩其他戰士角

粒UT純粹係要佢個-30%CD效果打龍/WB/GR可以控多一兩下 好似唔太值得專登抽

Dear Raiders
This is GM Orvel

We brought you some Special Shop updates for May 1st Week!
Please find more details below!
----------------------------------------------

[May 1st Week Special Shop Updates]

■ 10,000 Ruby II Sales
- Period: Thurs, 3rd May after maintenance – At all times
- Details: 10,000 Ruby II that you can acquire rubies and Lua’s Token

■ Unique Treasure Ticket
- Period: Thurs, 3rd May after maintenance – At all times
- Details: A Unique Treasure Ticket that can be purchased with Lua’s Token (3 times per month)
- Price: Lua’s Token x350

* You can select a Unique Treasure for all heroes. (Except listed heroes)
(Aselica, Crow, Shea, Veronica Treasures are not included)

■ Big & Small Special Item Summon Package Resale
- Period: Fri, 4th May 00:00 – Wed, 9th May 23:59:59
- Details: A package that includes Special Item Summon (x10) (x3/x10)
* This package does not have a purchase limit

■ Unique Treasure Summon Rate Up Event
- Period: Fri, 4th May 00:00 – Thurs, 10th May 23:59:59
- Details: Double chance to acquire Unique Treasures from ‘Class Special Item Summon’
for each day.

* Unique Weapons / Artifacts / Class Unique Weapons are not included

--------------------------------------

This is all for this week’s Special Shop Updates

Thank you
GM Orvel

Ut up

Dear Raiders
This is GM Luna

Scheduled Maintenance has been successfully completed
Now you are able to access to the game.

[Maintenance Summary]
- New content 'Labyrinth' Release
- Item Index and More Accomplishments have been added
- Revamp on Hero's Inn
- Special Event for Children's Day
- Stamina Potions x 30 have been delivered via mail box.

[Known Issues]
::AOS/iOS Common Issue
- An issue where the icon banner in the Central Orvel Entrance being displayed abnormally as in the previous site
ex) When you enter the Central Orvel after having visited the Hero's Inn, the icon banner in the Cnetral Orvel will appear as the one in the Hero's Inn.

We will try to fix the known issue as soon as possible

Thank you
- GM Luna -

SHEA應該上天?
一唱就有

Index 好多野拎

成就送咗4個遺物
talismans of resistance
orbs of contract(唔知俾邊個用）
primer of the heros
pocket watch

QOO仲未有

個新index多野送到On9 ut碎 遺物碎 uw碎 錢
錢我拎左5000萬 uw碎拎左800 遺物at least 2000

有冇巴打ios 見唔到有得update

update 果頁拉落去load

我ut碎拎得2次

連mini game都有分歐洲非洲

hero inn 係咁出個cool time ongoing

今次個更新好佛心
地下迷宮都好多錢下

平時返到公司前已經打晒d任， 今日搭地鐵就on99企係度睇風景

點解qoo仲未update到

原來日日都見到你

好撚難打個新迷宮

打左2關咁岩易打既之後發現唔對路

乜料

圖鑑要打返低T裝

唔洗升luna lu

改左咩?

補師果個我連第一關都過唔撚到

pvp應該唔錯

佢個mini game好撚惡意

又多個機會比歐洲人曬命

原來有人都係咁, 要自己send email俾vespa係咪on9

次次都停係大獎隔離 我就唔信有咁巧合

qooapp 沒更新?

去apkpure

我sonia jane Annette 都有uw
Ut應該換俾邊個先？

蛋妹

佢今次係夜晚更新

屌佢成個模擬器炒左
要裝過個新既

新果個地下城第3關就過唔到

咁你Send咗未
利申：我都係咁

靠index中2粒春水
升2星第4次升到
再一下上3星

仆街又想課 有lua token

第3關唔夠CC就食得屎

心動不如行動
130粒TOKEN完勝1000張非洲卷

Index送啲UW碎
夠我整多2把UW

點解Vespa要改哂偶像skin啲圖
好醜樣

Lua token>>>>非洲卷

日伏有無打龍

入驚超多碎拎

好難打 唔夠角色又係打唔到
明迫你練角

長玩長有 老屁屁都唔洗驚悶

仆你個街 非洲人Mini game

啲碎仲要1000塊先一張RUT

清埋素材關黎
感覺我地可以試80

第三關己經唔夠打

非洲得過今日都唔知有無得玩嘅卡BUG人

想問下inn個系統係點?
左邊點解有6隻英 按入去又可以比affinity?

課石allin 槍ut

仲咁好動力課金既

我就真係唔課啦

點解我找唔到Update note details既?
究竟響King's Raid Official Cafe既邊個位置

琴日清左上級關

每日用返100石買5關15追返條數

好 咁唔課了

vespa需要你

兩秒改變心意

話說地下城第4層係咪要等開t8先過到

T8都唔會過到

jane t幾就夠 又想用住先又想升左蛋妹t先

真係有歐洲人

蛋>Jane

BTW有愛>一切

咁唯有升左蛋妹先 wb1開始10%都入唔到

溝原4係咩玩法

魔隊打wb2緊係

Gladi

等陣 邊隻係1邊隻係2

明明伏箱點解可以5中3

打手文

1山 2海

WB1

WB2

佢PATCH NOTE 張圖都係男主

我一直覺得魔隊打wb1 物隊wb2..........................

硬係覺得你有佢先出嚟Fake鳩人

泡菜都有歐洲人代表，我哋香港有代表未

你無錯呀

頭先差1cm就中rut

好亂 我魔隊 wb1得10% wb2有4%

有英又有得溝係咩玩法

日服冇人玩魔隊咪咁樣

PATCH NOTE有講會另外有獎勵

依兩張Gif圖放第一頁大家點睇

物隊先岩,打錯

另外有獎勵

證明多人玩魔隊，競爭大

如果有果隻角再溝會點

- If you already have the hero, try to raise Affinity to acquire additional rewards.

其實係咪可以溝6隻

UW/UT?

好亂

:: You can start a relationship only with 1 hero in the list. If you don’t start with any,
the list will be reset at midnight

想太多

哂下命先
fail 上黎既機率都幾歐

睇reddit話rodina反而nerf左

2%

所以我0-3星都一定要100%上

姐係而家可以一腳踏六船 ?

乜撚野垃圾game啊 上級關我上一秒用開key回 之後緊係打啦 一入去變左打公會boss

非洲mini game 4個錢1個心

6選1 易d撞中想溝個隻

不過有可能6隻都owned

根本淨係會中呢兩樣

黎緊繼續博 要追番條數

4個心揮手

用嚟博selene

你冇既淨係可以溝一隻 有既可以再溝拎獎勵 好似係

有人轉溝另一隻冇既就出事 之前既point冇晒

但點解我溝完A,篤去B
仲見到有得溝

會無哂point 頭先我轉左

你按start就會有警告

笑左

明明有警告

1198point冇晒要重新黎過

賤巴笑而不語

即係點都淨係一次一隻

都起碼有中ATK

好過瘋狂輪迴嘅
但依家卡BUG真心ON9
早知琴日溝完Star咗先

叫做比左D希望非洲人
多D選擇

我隻Arc都1150分,之前以為D分會轉埋,好彩轉之前望清楚個警告

會有幾多point會係呢個更新無左 佢又整到好似可以同時間溝咁

ACHIEVEMENT 多左INDEX好多野拎
得閒記得禁下

點解你地話INDEX有野拎
點解我冇野拎

最後過格 多左個圖鑑 你有無

又UW碎又UT碎又RUBY又錢又ARTIFACT 碎喎

哦屌睇唔到右邊
拎左成億幾

升miri專武好定俾波女拎番個波先

支持拎波先

index送好多碎 終於有鍊

愛巴得未

得JOR好耐

有冇日服BD

黎

唔見你on

NOX更新緊,開定場好快

打錢Ancient Royal 個到出左新關, 但係好難打

合4次artifact
真係無撚敵

拎波先

一於跟機
女人唔可以冇波

愛巴又課左幾多 3星專

屌 佢衝兩下得左

癡線 咁多把

抽到唔玩嘅UW就解, 總共合左2張自選+埋PVP個把岩岩好3星

尋日聽佢講佢有把係pvp換 仲有把係卷
我尋日衝兩把上三都收左皮

同人唔同命

出驚再入會有更新, 我今朝都係咁要send e-mail

我隻蛋妹唔係幾頂得住, 你地換隻入去

我最多換隻坦入去

條友下下bid走隻戒子

街人定巴打黎

街人

有3000遺物碎
1 金蘋果
2 又係銅鏡
3 老虎像

有無人79bd 日伏 唔想同街人打

2個開波算啦 打低小小難度

個垃圾眼鏡

咁重開房

點解一個random會貴D收1000碎? 就係整完之後會再送野?

純粹係因為d碎有得打番黎

原來係咁

召喚

日服我同貓巴打緊75BD, 有一個訓位
有意留ID

有得farm 每個月16號重置

id: diuneilowmo

加左

首先要farm到

剩係夠打2層

有得重覆打 好似toc咁

咁多個剩係打到3層 有d連第一階都打唔到

啲Luna又走返晒出嚟

個輪盤係邊到抽

無弓+法打唔到一階
弓直情唔夠英入場

酒館

inn

hero's inn

其實一直無走過

個新地城咁難打
法師嗰個第3層我隻光法已經打小怪都唔痛

本身唔用嗰啲真係拎返晒出嚟

終於似番隻game

5星專都唔掂

我唔認同

#metoo

pve一樣咁屎

一週年先入坑，係咪初初好多活動

好難打

唔係多 係有質素既活動

1週年啲活動係最好

掂咗

1 PRIMER OF HERO
2.MIRROR
3.CHAIN

喵巴有咩事覆呢個Po, 我出街

我有幾層 LV4都打唔到

可能一次過賠呢

連除褲巴都打唔到, 咁我應該唔洗打

其實之前都好似係得萬聖同聖誕？

真正既end game content

LV3成日一招秒後排點樣打

LV4仲ON9

用石買到嘅包都係出過一次

刺客連LV1都過唔到

停左既

2次 仲有個t1包 我冇買到

買咗

出事啦 愛巴

好後悔第二次無買到

做咩唔買

鬼知佢之後會變孤寒

一來啦, 二來果排好似無石

哇屌依家咁孤寒

我覺得呢個對VESPA黎講係俾福利你
唔係為左賺水

愛巴召喚

G會隻尾王差少少？
打埋佢開新定hold到下星期？

G會巴絲講下野
次次都冇人討論

黎得切咩

其實係咪有啲人無AC

得番3會D老屁屁響度

狂送專 但無機會用

MINI GAME 分身中RUT

出現了

唯一嬴到既LV3係法師
唔落坦
其他都係LV2
刺弓槍都係LV0

逼人咩角都升了

佢每日送1粒花花石既話我先考慮下咩人都升

槍同弓真係玩9日伏新手 我諗無咩人用緊

呢個新迷宮無得急

卡成就
再黎

toc62應該點打 明明用scarlet清左buff 佢好快疊番秒人 又成日回血

再加多隻消buff/帶鍊

無鍊 試下用埋tanya

我係度

得1個過到2關
其他1/0 唔夠英

Maria換左春水之後爽到

力量壓制即可

佢就算無buff都幾下斬死我最坦過隻

asia80bd

日服bd有無 可訓

打埋pvp黎

贏左第5名

得 打完 加我

Ok wait

++

Wait 岩岩開左

其實新迷宮係咪每個月RESET一次定每星期?

每個月16號

3會有無人打緊王，我想收咗隻5王佢開圖鑑

當只可以打贏一關 每個月100碎

更新完了！？

佢可以重打既, 好似每日有40券?

半個月40張劵

係一日咩 佢個樣似一個月回一次 一日40仲得了?

咁少券

只勉強打得贏法lv3
可打贏lv2 坦, 戰, 槍
辛苦地打贏牧lv1
弓同刺lv1都打唔贏

老屁屁都咁 你地係咪有新目標啦

Shea 如果唱緊既時候食cc

技能效果依然會有 不會再被斷了

不過被動層數都係要完整唱完先有

洋介巴已經5星專，都過唔到lv4，仲可以有咩新目標
5星UT

都係冇

全英5星uwut

手上一隻80lv 法都沒, 點玩...

Wizard: 沒(得隻1x lv Cleo)
Archer: Luna
Mechanic: Rodina
Priest: Frey
Assassin: Epis(重有隻1x lv Roi)

呢5個class 完全唔使打咁濟

我覺得應該係要全員uw 5星+ut 5星+有5星t8裝先過到

槍弓都唔洗諗

有無亞服80 BD

今日無人打龍?

我solo緊70

除左盾 打得贏LV2

其他LV1都打唔到
弓,刺客直頭未入到場

你改名做歐洲達人啦

卡左

瘋月巴?

第5名幾易打，但係堆卡法真係打到

你地係咪打

我自己開緊野房等人入咋

我自己solo緊, 扮工中

有冇巴打BD

要睇下洋介巴係唔係到

冇認真check
全部跟表收，係有啲風險

想問下果個 TOY BOX, 除左可以係主城中間果度買到1個之外, 仲有咩地方攞到?

冇

理論上星期三內清到一次，
就啱啱好一星期清到2次

星期四就過左少少，不過其實星期一都可以繼續打，佢唔會cut你

下星期內清到，再開新一次就咁會蝕
即係好似2個星期打3次咁

我今日已經打左....

不過我尾王打兩場總輸出得5-6B左右.....好似幫唔到D咩手 .
係唔係今日內打唔完就要hold到下星期?睇個勢今日應該唔得

咁點樣完成EVENT 要開7個TOY BOX既任務?

係度
結衣巴係咪打?

好撚難打,得廿個有入過場其他個D唔知做乜鳩

7日咪7個
點解會完成唔到

打呀

join me

即係個SHOP會每日RESET?

係個box每日reset

睇下description先啦

有得入會未呀巴打

Sorry無咗件事
依個係你分身

瘋月巴

做咩成日停左

係呀 不過兩個都會玩

點睇兔仔改專武

洋介巴卡左

係, 無啦啦彈左去成就頁面

pvp勁左 pve一樣垃圾

咁等多陣練會長清人，想個會49/50，留返個位畀人申請
廢事爆咗申請唔到

英無兩頭利

我淨係care pve

nyx係兩頭頓

PVE 都唔駛用兔弓啦, 有咁多選擇

所以咪話垃圾

無問題呀

其實佢同aisha都算係看板娘, 都唔明點解搞成咁

依加有得換自選ut 係咪換ut好過uw？

cleo先係看板娘 你睇下佢搞成點

講緊用lua買

係呀用lua買既邊個好D

有無人打皇城個迷宮會LAG到死

UW唔值錢
WB又有PVP又有
登入又有
UT得LOH
再唔係就好撚難打既1000碎片合RANDOM

但係uw需求量大啲 ut又唔洗升5星

如果你淨係夠買1個既話就ut

不過UT除左幾隻食3隻既DPS之外
其他都廢廢地

淨係用非洲卷買uw lua token留返買其他好似好啲

結衣巴斷左

入緊

萬巴 有邊3隻 dps食ut？

洋介巴彈左???

roi mitra crow?

第一次試打 RD 既 HARD SOLO, 竟然順利過左, 好感動呀!

法師個迷宮我要右上停一停五秒 再開一秒 再停一停先打得過

洋介巴係咪仲未返黎

係 我而家先發現

仲打唔打

可以呀

GOGOGO

用夜神點燈真係超難

難係邊?

要襟好多次個制佢先有反應
仲要有時唔知係襟左未

你篤KINGS RAID 啲字?

而家柱叔有時可以快過leo開3技

當然係襟佢個制, 點會襟D字

唔怪得而家D高手都轉曬玩柱叔

Dispell+cc撚正

不過柱叔個清BUFF 3技我記得好似係4珠, 而家減左珠數咩?

咦聽日有槍UT UP, 有無人想ALL IN

第一次見有石拎

用DARK 都要3珠, 而且要有UT先有75%

無up先抽是常識

佢扑3下
3下都清唔到既機率係12.5%
有UT既話失敗率係1.56%
都好高機率

好似又嚴重左

啱啱數完
15個人0傷害
有10個其實已經冇玩/冇乜on
其他5個唔知咩事

你地得閒可唔可以幫手點下名

我諗下下隻可能練佢
不過又想到而家有兔奶

其實冇乜所謂
當2個星期3次
唔計一開始可能多2張券

有14日打，平均一場4.6日
今日先係第4日

我連dps都未有, loop咗兩個禮拜都未見到theo

緊係升大叔
人外不了

不過兔奶係除己方既DEBUFF
柱叔係消人地, 都始終係有D唔同既~
有兔奶但對方有BAU一樣係會輸

兔奶全方面屌打BAU 我覺得係最嘔心果隻奶
同埋PVP一定有招解無敵

Theo 既UT 叫唔叫做勁?
洗唔洗一定要換?

可以話廢

洋介巴黃屍巴我唔打喇，掛loh

咁我都去掛先 thx

有招解無敵? 你指會放隻saber?

多謝2位CARRY

日服都有人有5星crow專

課KR抵過佢哋課其他驚

係愛呀哈利

FGO

連UT都4星
課其他驚都應該係top果堆

日服真係好撚癲

why

有冇亞服BD

D日本人洗錢係唔貶眼

公會妹真係好癲

卡法，requina 依堆勁難打，scarlet未升好見到frey我實打唔贏，top20既人就算我打得贏，低rank既人打贏我搞到我冇曬分

打高rk真係未驚過 都有機會贏 又加得多分 低rk秒我成隊過d真係輸到sad 一扣扣9x分

留守master3無煩惱

打左4日 終於上到100內 唔可以留守

上面好多勝率7成都無

贏左個2x名既加80分

原來合附魔卷要龍珠

仲打緊?我唔打住了

無打緊

高rank冇7成就係我 但係打backbone，senpaifluss同rank5果個日本仔真係冇驚過

成日閃好曬我時間 佢又打唔贏我

rank5過個真心廢 點解會上到rk5

亞服又LAG?
PVP又出唔撚到技

睇佢打幾場啦，senpaifluss跳極都係跳我隻kasel

歐咗

未見過有得買

我較咗個每隔一粒鐘就叫一次嘅鬧鐘

旅館係未可以有6個機會揀??可唔可以一次過養哂6隻?

JANE同SONIA邊個係WB同打龍方面好用D
就快溝到SONIA 但JANE而家無UW T2, 有張UW卷諗緊留比SONIA用定繼續留落去好
但又唔知升唔升SONIA 如果唔升佢我有料可以上T3 JANE

冇問題

玩左1個月 見過1次

你好hardcore

why not both
btwSonia就物魔都用到(睇t技)，打CC條一流
最好T5，因為T5先發揮到佢MAX轉攻擊同要刷冰龍四屬(atk spd、max hp、crit、crit dmg)

Jane就主魔隊，物隊無咩理由要用佢，UT好有用

所以自己諗，有愛>一切

我而家仲起緊魔隊
不過都諗緊係咪要開始轉物隊 物DPS得REQUINNA一隻T3左
如果專注起魔隊都仲有好多隻慢慢搞緊

今日為咗玩KR仲早咗起身

你唔專注到時你又會話：依家兩頭唔到岸仲衰過好多隻慢慢搞

邊洗咁快轉

公平咩

Btw 請問toy box係咪每日只可買一次

Yes
詳情麻煩睇睇公告

官方有無講係inn到溝有既英會點

有講咗等於無講嘅

- If you already have the hero, try to raise Affinity to acquire additional rewards.

有理冇理溝左先

話說點解我唔係好覺luna pvp勁左 好似冇咩分別

我查埋韓文公告

- 영웅에게 일정 친밀도를 달성하면 ‘인연 대사’를 획득할 수 있습니다.
[출처] [패치 노트] 5월 3일 업데이트 내역 (킹스레이드 공식 카페) |작성자 GM 닉스

再睇睇支翻

- 達到一定親密度的英雄開啟親密台詞

學埋晒日本仔啲嘢

屌

真係多謝哂

唔怪得之溝完要再溝，依啲留畀齊英大佬玩
我哋都係乖乖哋溝返啲無嘅英算

連你地都未齊? 成年

對齊英嘅的確好過吉係度

我小薯今日先278日

我偶像終於出新歌
好感動

聽日都係課10000石算

整合下今次Rainbow活動

活動公告：

活動日期：5月3日維護後至5月17日維護前
活動日數：總共15日
每日唔用鑽可取得Rainbow Coin數目：35
取得Rainbow Coin方法：打晒依35場材料關

每日必買物：Toy Box - 因為每日只可以買一個，所以每一個Toy Box都必須要買

所以如果唔用石/劵Re嘅話
最終會取得：35x15 = 525 Rainbow Coin

以為下最建議買嘅商品：
Toy Box = 10x15 = 150 Rainbow Coin
Reforge Ticket = 20x6 = 120 Rainbow Coin
Gold = 10x10 = 100 Rainbow Coin
Costume Ticket = 1x100 = 100 Rainbow Coin
換齊共需：150 + 120 + 100 +100 = 470 Rainbow Coin

525 - 470 = 仲有 55 Rainbow Coin多出嚟
買體水最抵，因為5支體水先10幣，其他都辣殺

總結懶人包：
每日記得買Toy Box
其餘嘅可以等15-16日一次過買又得
你鍾意一夠幣買又得，得咗

多謝肥仔課長

公平呀, 係BAU既UT

有你地我地先有game玩

肥仔好豪爽

貓巴好似都有課喎

你睇佢把真愛就知

斬左手指 認命 天生無咩抽野運

仲要中ATK

有非洲劵唔怕嘅

酒場個Mini game真係世界級撚狗

多謝課長讓我們有遊戲玩

連續2日係rut隔離

5下10連得一枝藍色槍

跟本programme set左唔會停響個度 做假

Buff咗呀

有咩同佢地律師講

藍色槍係邊個

愛巴又課

因為非洲人個輪盤係咁嘅

呢張放首頁

好多嘢放

散下啲泡菜運先

Ro字頭
考試壓力大課金減壓法
20000石=1粒花花+1把專+2公廁
屌你老母

搵唔到佢點改

仲要一Set咁畀

支那翻譯：
英文公告：
Rodina
- Rodina’s battle speed will be much faster. She can dominate the enemies with a quicker aim.

技能1 --傷害增加量為32%
技能4 --發動條件變更為普通攻擊,並且判定為普通攻擊(可獲得MP)
技能2光--變更為持續時間內攻擊速度+250
技能2暗--變更為MP消耗量-1
超越5暗--變更為每次戰鬥10s內攻擊力+20%,並指定隨機2人為女槍的目標
專武--特效發動概率固定為20%
專寶--傷害+20%,最後2發無視目標防禦

原來有幾多有既隻英就抽幾多次 今日有5抽

好多友情點數

但係呢篇話佢實際比人nerf左 好多upvote 似係講真

其實我係咪中咗降頭，今次換Sever都搞唔掂

終於完喇

恭喜晒

vespa: 廢老唔課呀啦

岩岩先收工唔知得返個幾鐘清唔清得哂2個AC既日任+活動

快手清晒啲料關拎幣先

終於抽到crow ut 好感動

gr靠你

有ut前 佢得2m dps

試左幾場好似冇乜分別
唔洗驚比人斷咁解

淨係依樣已經夠抵屌

新個個城堡關佢D KEY係日日re定係唔re架

咁是但配隻大奶都可以免cc

- [Labyrinth Key] will be consumed for a battle. [Labyrinth Key x40] will be recharged
on every 16th of the month.

其實公告係咪無人睇

咁你要咁講都得嘅

自從我唔課之後就冇理公告了

我諗住佢3技疊疊埋埋咁高傷 有UT bonus會再高d
點知差唔多 可能仲要高星

咁好啦

你UT咩屬
你UW幾星

0星
唔關事既屬

清完打料關活動之後唔夠時間消500體

聽日囉

7-12EASY?

我打6-8HELL 對我黎講呢關好似係最快消體關了

決定今個活動要由1點RESET開始做
唔係既話放工返黎唔夠時間做

琴日連一日一抽 世界BOSS果D都冇做到

一日一抽用你幾多秒呀

我DLLM

Amazing

十抽邊夠

所以經過第一日教訓之後今日開始決定RESET完就做

70抽鳥, 用盡所有資源

連續兩日免費抽ut

歐洲絲

笑死

40抽1公廁1垃圾骰

2個免費UT已經抵返曬

係
所以我冇乜點嬲
Sdorica就嬲到想刪game

又課幾多

只係課哂d雙倍石姐

忙起上黎5分鐘都冇

今次KR你會唔會課? 而家課金有LUA TOKEN

好似係常駐

冇錢課+冇野想課

UT雙倍喎

洋介巴想推X絲陪你

10 次11抽...

1公廁, 1 MIRURU UW, 1 RODINA UT, 2舊選物....
慘烈過唔UP好多

DLLM

D運比果2個免費ut用哂 不了

V社你唔係以為拎聖母出嚟賣下大包就有人抽下話

VESPA：你地就是會抽

10次

老女人

好過你歐洲人啦

望一望日期 不了

其實又唔係真係冇
不過當你每日得返坐車來回1-2粒鐘free time
上黎睇下post, 發下白日夢之類，之後就會唔記得開game

我發現玩到呢個地步
除非追新角
否則唔使特別課

唔會再抽

明明係機率 / 2

零的兩倍

一百倍

結果還是零啊

湯神而家儲到幾多石

五萬四千五百幾

今天應該有五萬五千

AnimEVO 原訂舉辦《碧藍幻想》拚人品「轉蛋」大賽 現改為巴哈姆特團體戰

借用北美最大電玩遊戲大賽 EVO 會場，由有心玩家合作舉辦的會外賽「AnimEVO」在台灣時間 5 月 2 日公開 2018 年全新比賽項目，由 Cygames 推出的日本手機 / 網頁遊戲《碧藍幻想（グランブルーファンタジー）》成為比賽項目之一，但是比賽內容卻出現一些波折，一開始公告比賽內容是十連抽轉蛋大賽，但在隔天馬上宣布修改為六人團戰究極巴哈姆特。

原來《碧藍幻想》轉蛋大賽其實在 2016 年時就曾經以會外會外賽的型式舉辦，也就是說原本並沒有排在比賽項目，但會場上有玩家開抽後規模越演越烈而變成一場大賽。這次的比賽一開始便是要把轉蛋大賽正式排進項目中，原本報名費每人 5 美金，報名費將成為賽事的獎金，冠軍可以拿走所有的獎金。

原本的比賽規則為一對一單淘汰賽，雙方上台各按一次十連抽，比誰抽出來的 SSR 數量較多，如平手的話則以單抽比到決定勝敗為止。

《碧藍幻想》抽中 SSR 示意圖

但 AnimEVO 籌辦小組隨後宣布，在與北美《碧藍幻想》玩家社群溝通以後，要將比賽規則改制為組成六人以下團隊挑戰究極巴哈姆特，以討伐時間來定勝負。

EVO 以及 AnimEVO 2018 將會在當地時間 8 月 3 日至 8 月 5 日舉行。

我哋Post如果參戰應該派邊六個人出去

咪成日猴住0課廢老啲石好喎

而家有T5 Epis, T5 Annette, T2 Jane, T1 Frey另外有Mirianne, Scarlet, Selene

Inn出咗Ricardo, Rodina, Yanne同Artemia, 主力pve應該溝邊隻？

Mirianne - 應該同Epis夾到，我見有大佬五星專拎嚟當WB1主力
Scarlet - PVP
Selene - 無愛唔好練

Inn等聽日
Ricardo - PVP
Rodina - 聽聞Buff=Nerf，但無練唔清楚
Yanne - 屠龍弓，但Epis打龍都ok，係打唔到冰龍only，你想solo冰龍可以就要考慮下
Artemia - AOE法後期無乜需要

湯大佬哪裡是廢老

冇男槍

橙

當歐左

你一黎就10連，唔駛抽其他職？

今日又3個錢兩個心，屌你老母非洲驚

80抽3公廁1垃圾骰
有D想棄game

3個10連得兩個公廁專 orc面具 同第3個蛋妹ut 掉咗5000千落海

annette ut你有咩不滿

一係俾多個我升兩星, 本身1星我又唔想食0星賭50%

g會今日開第二次係咪要留到下星期先打死

抽左5次乜都冇 點知啲運用晒係到

抽前課一次鑽，好運自然來
我今早未課前抽左3次，全垃圾
之後課左最少的1000鑽
結果唔到你唔信

已花光所有運氣

反正ut有得自選 滿屬真係可能成世都冇 唯有咁安慰自己

Keep到速度就應該星期一/二咁上下
到時就再用下星期個免費quota 開
應該會係咁，希望最後唔好柒左冇得開

到這日才發現

曾呼吸過空氣

人總需要勇敢生存 我還是重新抽卷

姐係升T優先升Miri?

其實PVE 係指咩?
WB?BD?
BDH?
定係推圖?

有冇日伏bd

有冇亞服bd

999